［吳孟達去世］內地網友：之前反送中他也发声骂过曱由

連登都好多隱性愛支畜同支那人一齊懷念嫁

希望達叔來生再做中國人

我係中國人啊

他們愛國的定義跟你不一樣

難得有個有腦